有無人留意港鐵之前係咪播cctvb?

推

唔係播i-cable 架咩？！

了解明白了謝

好似係有線